(公投) 永久bam會員#3020遠阪凜 (A.K.A. 井狗)

同意：正評
極同意：負評
其他：按右上角 X

G持

好！

支持

佢無限復活架

agger
當年以為ban晒 點知仲有個3020

文學少女去左邊？

比人周到就棄左掛

後備兼負評專用account

又mon post

發覺牙井自己都表示極同意

已經投了正評一票

沈左